18件麥樂雞隻新咖喱醬狗也不屌

嗰隻垃圾日式甜咖喱食落去好似完全唔辣嘅蕃薯糖水
甜撚到嘔
各位巴打小心中伏

講甜隻韓撚醬仲濕鳩

點解我上傳唔到張相

頭先滿心歡喜走去試點知難食到pk
得個甜字就咁食仲好

證明M記諗餐條友係ON99

之前有出過隻星洲咖哩味好好食

芝麻呢

淨係得honey mustard係好食嘅

連登唔可信 上次檸檬幾正

最正都係普通芥末 特別醬who fucking need

今日食左,除左蜜糖其他又係難食到仆街 心諗兩盒蜜糖兩盒原味好撚過啦

日本咖喱同泡菜嗰隻真係狗也不屌，甜到仆街唔知做乜

好撚難食屌你老母

去試啦 試完你就會好似我開po屌

今次如果你turnout真係覺得咖喱好食
應該要驗驗味蕾

其實幾好食 樓主唔識食就過主啦

係咪以前嗰隻日式咖哩

幾時出返四川醬？

以後4盒醬擺哂蜜糖算啦

星洲好食好撚多

韓狗辣醬好少少，可能因為無乜味

每年點jack都只係食芥末 超正 次次都唔夠點

頭先我淨係點mustard 其他試完就齋食雞唔點醬

點開4盒honey mustard

btw e隻咖哩唔係出過啦咩

佢同泡菜醬都好似俾人當係新醬

we want sauce!

上年我買18件雞 我話要芝麻醬x2 芥末x2
個店員話無得咁叫 一定要4盒醬各一
係咪呃人？ 明明之前都可以
今晚淨係食咗9件 芝麻醬未出
淨係得咖哩同芥末 要咗各一
樓上班仆街話唔可信即管試下咖哩
真係好撚難食 我驚中伏只係用著條點黎試味
試完即刻成盒扔咗 痴撚線

係咪叫9件得兩款醬
我有齊4款

味噌醬點

我只信蜜糖芥末
準備大量入手

好似話promote 一定要齊4款
次次我都問話要4盒 芥末
唔得就比錢買3盒

拎蜜糖芥末去炒換樓

左蜜糖粉 右芥末醬

啱啱都試完黎 好想嘔

點解唔撈粟米

咖哩>芥末>韓醬>味噌

芥末>芝麻>泡菜>狗也不屌嘅咖喱

咖喱今日我老母反而話ok
無意見，麥樂雞係配角，識食係拎去撈粟米

甜過熱香餅 個糖漿

甜甜地又ok

好老實講4隻醬都好食
利申 好鍾意食甜野，仲有食開屎

但都係挑戰唔到星州咖哩地位
好鍾意食

今晚食完18件
隻咖哩ok喎真係有咖哩味
係個醬杰身左d 有少少似果醬咁
個泡菜醬起碼無上次辣到我肚痛
蜜糖芥末好食就一定
明明係外國係平時有嘅醬
味噌醬不過不失

蜜糖芥末=咖哩>泡菜=味噌

無論係spicy mustard定honey mustard都好正

食m記有刀叉

狗也不屌

張底紙黎

你傻架屌你老母

所以話連登唔可信 甜就唔好?唔比人鍾意甜?
真正可信得一次 就係芝士新地

咁仆街 我話要芝麻醬佢話11月2號定3號先有
樓下間m記真係好撚伏 平時已經成日執漏執錯

仲有無色色薯條

難食到屌左出聲

隻咖哩醬直頭似果jam個類

點解唔出返芝士醬

我食返酸甜同bbq sauce 得啦

咁都有得笑

我記得有一年真係隻隻醬都正

蜜糖芥末
馬來沙爹
麻醬
同埋仲有一隻唔記得左 好似甜甜地有啲cream嘅

總之四隻都正

上次韓式嗰隻 屌佢老母 痾撚到我

味噌同honey mustard 一般
其他果2隻完全入唔到口

好掛住馬來沙爹醬呀

依家仲有冇shakeshake

你倒啲醬落去shake

認真問 有既今日去食

次次都係問佢攞燒烤醬同普通果隻芥末醬

honey mustard x4

識貨 同我一樣

新個2隻醬好撚垃圾，得個甜字。一個超稀一個口感質地噁心

食唔哂留黎食到下波

舊年隻泡菜辣醬好正
今年果隻

下次都係甜酸x2 燒烤x2算

泡係新，今次加咗甜…

隻咖哩同韓醬難食到
屌佢老母m記班友係咪無味蕾
兩隻我都食左一啖就成盒掉左

未清晒貨果 d 分店仲有

變咗支那公司，口味同正常既相反

wa diu 今年啲醬
得蜜糖芥末係放得落口

agger

頭先終於去買...2隻新醬水到不得了
又難食

話左伏

唔信邪
諗住 日式 同咖哩 點都唔伏得去邊

仆街個咖哩醬甜到

餐轉薯格,要加幾錢

新醬除左蜜糖芥末之外，其他真係屌唔落

咖哩 + honey mustard 一齊點其實幾好食

新食法
有冇人試下4隻撈埋一齊
可能負負得正

全部都好好食

食矇左呀？
矇ching

老老豆豆 今次咖哩味我覺得ok 只係d 醬比其他醬容易點曬
今次個咖哩醬係甜既但亦有小小酸味 似係咖哩味板既甜酸醬
而我自己就十分鍾情甜酸醬 同埋所有偏甜既食物 所以我幾鍾意

如果買18件雞 係可以搶先試曬四種醬 廣告都有講

honey mustard 好應該變成長期供應

Agger

又有點jack

食左 咖喱同蜜糖都正 都話連登唔可信

千奇咪信許登仔 連登仔一有唔合自己口味 心意既野就會踩到一文不值 明明只係自己口味既問題

但問咖哩醬10個有9個都話狗也不屌
邊個先係個人口味

呢個po 一半講好味 一半講難食 明明就個人口味

覺得似蕃薯糖水

咪係 許登仔

佢叫做番薯糖水醬嘅話我唔會抱住食咖喱醬嘅心態食

咁人生唔識變通咩

外國麥記不嬲係regular醬

認真 咖哩同辣醬咁難食 都唔撚比人換
有冇人想一齊寫信反映下

太甜

唔係喎我換得喎
不過韓式個個真係好撚難食

都係紫菜粉最正

冇隻醬好食喎
食返bbq好過

明明之前出嘅韓國辣醬幾好食，但今次真係好垃圾

雖然我唔覺得好食 但起碼唔似今次稀到入唔到口

你食開屎？次次出親有個韓字既都好撚難食

之前啲咖哩/燒烤醬唔錯
係個樣似少少屎

仲有色色薯條

最記得佢第一次出個隻咖哩最正又
好濃咖哩味

得最左同右2 正常
咖喱點落係一pat 凍冰冰既醬 食落口係想入廁所解決個隻
紅色個隻一打開就唔敢點 大佬 一開見到係成盒液體咁
真係狗都唔屌

日式咖喱呀
當年仲係儲點jack卡年代

我屋企啲女人話日式咖喱好食，真係唔知

買9盒咪可以兩個都係芥末醬🤔

今日食左
痴線個所謂咖哩根本係果jam黎

我同啲朋友一致認為難食.....
唔係，都有一個話好味
五對一

其實蜜糖芥末去超級市場買咪得
點解你地講到好似要等點jack先有得食咁

我相信九成九嘅人都係食成咁

韓式點左一下之後無食過

真係好難食

+1

稀到仆街,陣味又奇怪
我咖哩味都勉強可以食哂,但韓式真係搞唔掂

個隻咖哩明明咁正又唔出
之後出D咖哩味越黎越鳩

還我馬來沙嗲醬啊

初代隻咖哩同沙嗲係屈機 諗翻唔知有冇十年前了

韓式真係打大佬... 同明將紅豆軍艦有得Fight

或者可以試下第一下就點韓式先
之後食其他味應該都唔會覺得難食
到底邊條仆街出個咁嘅垃圾醬

日狗咖哩真係屌唔落
韓撚甜酸我覺得味ok但太淡

個同事話好食，我覺得咁多盒醬最難食

第一次食m記食到想嘔
垃撚圾咖哩醬

sesame miso sauce最好食

其實問心我覺得四隻醬食完又唔係一定非黑即白一係好食一係難食既，表現無咁好果啲都稱唔上話好難食既

明明以前係新加坡蜜糖 馬來沙爹 日式咖哩 呢啲
自從韓風興起 次撚次都加隻韓式辣醬
今次仲要有隻on9咖哩

最早期個4隻最屈機
之後越出越垃圾